翻intern 應該用咩心態

想比人當正職full time 咁睇自己 何奈就係係做一兩個月就要走

7一維園見
Facebook ig airdrop

係咁架啦

做兼職咁

收幾多錢人工就出幾多分力

hea 囉

Hea 既話好悶

你會唔會想grad左係個度做先？
會既就努力r關係
唔會就hea啦

除非你係啲好專嘅科搏之後翻去。否則人地叫你做咩先好做，唔應該當自己正職睇。

問心呀你係啲senior，明知個細路兩個月就走會唔會好認真教啫，咪玩啦grade靚咪你好我好

其實同事係會當I啲ntern透明

想學野可以主動少少問下有無分到比你做，
不過當你二十歲，之後重有三四十年比你慢慢做，所以唔急